[等睇唔認同] 穆迪下調港鐵評級展望至負面

17.09.2019 16:40
評級機構穆迪將港鐵()評級展望，由穩定下調至負面，維持發行人及高級無抵押債券評級為Aa2，主要由於穆迪昨日將香港的評級展望下調為負面。

穆迪指，香港評級展望調整，將會負面影響與政府相關的發行人信貸質素，而港鐵旗下的地鐵公司及九廣鐵路，正是與香港政府有相當大的關聯，對香港評級調整非常敏感。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

仲有冇得調低啲